3321 偉鴻集團

呢期好似隻隻新股都掂，暗盤蒙頭入閘有冇得諗

之前1025, 2013, 2660都好FIT
呢隻照入

有無人一陣暗盤掃

不問價入

搏一搏，all in左

玩完？

2660 跌到1.3x

開市即入

暗盤咁樣兜番上黎，似唔似有人暗盤掃貨？聽日開市好似可以再跟

我都會再跟, 師兄仲有玩開咩?

呢隻好似ok，暗盤d買盤好勁，聽日睇下咩料

呢d新股通常開市追幾手上午都有得執

有冇巴打有追貨

ME
等升

屌奶星啦

排隊1.14入 跌到痴線

1.45 買，坐幾耐

1.22

1.12

跌20%

屌 冇撚左幾k

有無權回返小小，輸到m 記都無錢買了

邊個夠我慘

1.06 。會唔會好快穿！變咗毫子股

1.1 走晒

差唔多咁慘
1.4買 1.15走 買左15000股

2手 暗盤1.38斬晒

1.05入
1.15走

然後升返哂上去

咁妖都有糊食

傻散心理受唔到再跌

回彈到1.3附近再派過

有無咁燈 半個鐘上番1.22

一路玩股以黎贏埋都唔夠輸呢度

咁你都玩好細姐 有賭未為輸

下次低位想走，不如試吓調轉 變做買入

1.4 中左13手 均價 1.55走哂
1.4再入番3手 1.35止哂

今日呃哂老散D貨

2蚊見

今日睇咗三隻股朝早都急插20% 依家升番晒。痴線！

要入趁宜家啦

心臟需要加強 買完由佢free flow

1.52 西利

你仲推 樓主去左喊

逆市爆升

比個莊撚黎撚去

1.4入 1.49出 賺個飯錢算